用梗pccw500m，想升級去到1000m

有咩優惠offer?
只限網上行

等睇56k 就夠圖